連 登 全 體 祝 賀 坤 哥 28 歲 生 日 快 樂 ！！

吳業坤（英語：James Ng Yip Kwan，1990年4月18日－），香港歌手、演員，現為TVB（無綫電視）經理人合約藝員。在2010年參加歌唱比賽節目《超級巨聲2》獲得第五名，並踏上星途。

連登祝坤哥愈黎愈紅

Who?

比左正評

坤哥一定會繼續大紅大紫

Happy birthday James

原來他不夠愛我

呢啲偽人仆街死啦

Bobby係微博post合照 祝佢生日快樂
連登抄車

白色一點點 係咪頭皮黎

祝坤哥今年拎視帝,拎最受歡迎男歌手獎